仲有啲咩連登定律

例如有圖=冇圖
你的朋友=你
正常樣=樣衰

女人=雞

多正皮=伏

一死就死全家

炒車

紅<->反